一地兩檢已經冇人出嚟了

有幾千人都好，識做嘅話都夠

個撚個都掛住淘老母衰十一

班五毛

淘垃圾之餘 又成日屌香港屬於境外 要俾運費

冇人反思過點解幾多人出嚟惡法都俾人市過，因為幾多人出嚟都係數字，冇威脅性，唔記得咗咩係「示威」，示威即係「曬馬」，同對面講你唔聽我哋講就會有下一步行動。

就算升級十倍
只換來連登仔
有腦的已放棄

講好啲，「集會」已經係「曬馬」，示威已經是展示我哋呢班人嘅力量

升級幾多都冇用，你癱瘓唔到社會人哋都唔怕你

D名牌波鞋平太多

其實如有組織去鳩鐵地盤搞下集會已經好掂

你有你買 但都係要反抗陸地洗頭艇 你淘寶嘢支持抗爭 冇人理 荷蘭以前都係賺西班牙錢 用西班牙貨 革西班牙命 勿通XX 係同臣民講 唔係同革命者講

其實一地兩檢冇乜問題
但個地方可唔可以揀返支那地區
明明香港人返支那可以直接返 , 唔駛申請唔駛等批就直接過 , 冇出入境限制
而支蝗黎香港就要簽證同等批
有咩理由要個上家就個下家？傻撚左？
宜家唔係香港人覺得返支那麻煩
係支蝗覺得黎香港麻煩ja wor

有錯請輕力屌

高鐵蝕錢都繼續起 陸地式洗頭艇

圍佢老味

要去楊岳橋喜酒不了

唔好俾佢開會 唔俾人入議會

剩係俾非建造派入議會 否決討案

果班人抵佢地絕子絕孫

啱呀

民族黨

冇人吹到雞帶到頭, 次次示威出到嚟都變示弱, 出得多就心鳩淡, 個火慢慢熄, 下次就少咁啲人, 然後就惡性循環, 愈嚟愈少人, 最後可能連影都唔會再有一個

咁遲起條鳩鐵都唔係今日先起啦